有男朋友 但每個星期都想同朋友落去玩

一開始不斷同自己講如果有男朋友後要開始定性
今個月就天降了一個男朋友
其實自問心底裏自己都唔知點解鍾意佢選擇同佢一齊
可能係因為佢鍾意而我鍾意佢
同佢一齊咗之後總有個心癮好想落去玩 但佢唔俾唔鍾意
第一次瞞住佢落好有罪惡感 雖然最後都有同佢坦白
第二次偷偷落俾佢化身偵探發現
落去玩真係想同朋友一齊 唔係同其他男人搞三搞四
冇攬冇錫 更加冇搞
雖然都明白 唔係唔信我答唔信其他男人 作為蒲精的我很難戒 😣
各位大大可以點做 好想每個期都同朋友玩 對男朋友身心都係專一

放過條仔 點玩冇人理你

落去太子同popo玩

試吓今晚大力啲插你男朋友

未玩夠就唔好累人累物

除咗落去玩 其他生活事大家都一齊得好好
有冇辦法兩全其美 冇yo仔

因為佢既中意 所以你覺得你都中意？
咁你係依賴>真係愛啫
如果你係對佢認真/真係中意佢，我相信你完全唔會有去蒲既諗法

死臭雞

臭雞

我覺得如果係男朋友落去挽 你唔比
但佢點都想去 換轉係你都會唔開心

臭雞！死臭雞！性病雞！大陸雞
你只係玩具嚟咋

冇扑嘢

去清吧咪算囉
中環就咪啦

放過你男朋友啦

唔介意兩條友一齊去
又或者佢去嘅話真係想溝女？！

己所不欲 勿施於人
btw
挽你老母

企你角度睇落到去玩遇到個高大威猛靚仔撩下你玩佢賓周打你面撩你下面你都出哂出出哂軌啦

你一係就事先約法三章
事後坦白有撚用咩
傾唔掂就一係分手一係唔好去

佢對夜生活冇興趣 真心唔介意去清吧
太子尖沙咀銅鑼灣
啲豬朋狗友全部都去中環 冇frd去清
況且去到中環都去坐街飲酒
去到呢啲地方 做過啲咩點 講都無人信

轉SP啦 唔好害人

瞞住佢 感內疚
仲有冇得救

落去地獄玩啦 仲好玩

姣婆守唔到身

姣婆守唔到寡

而家落中環有野玩咩？
個個戴哂口罩